理大係咪黑店學校？

理大係咪黑店學校？[img]圖片網址[/img]連學生會都打壓，而且今天收您幾皮學費，明天踢您出校，分明係騙徒詐騙技倆！

中國理工大學

浸大都係

shutty都係

中國香港理工大學

學生似黑社會？定係校董係黑社會？同黑社會食飯就一定唔會蒙羞！

中大

紅底外加黑底
呢間垃圾學校
到底要賤成點先會揀呢間野讀

好老實講
除左最前端d科技要去美帝大學到學
今時今日知識貶值
好多野都可以自學到
講學術大學其實連學店資格都冇
香港d大學以前仲有學術/言論自由
仲有機會令學生open mind d
仲叫有d價值
而家呢兩樣野都冇埋
衰撚過中學